"LinearMouse needs Accessibility permission" = "LinearMouse는 손쉬운 사용 권한이 필요합니다";
"You need to grant Accessibility permission in System Settings > Security & Privacy > Accessibility." = "시스템 설정 > 개인정보 보호 및 보안 > 손쉬운 사용에서 이 응용 프로그램에 접근 권한을 부여하십시오.";
"Get more help" = "도움이 필요하신가요?";
"Open Accessibility" = "손쉬운 사용 열기";

"%@ Settings..." = "%@ 설정...";
"Start at login" = "로그인 시 시작";
"Config" = "설정";
"Reload" = "재설정";
"Reveal in Finder" = "Finder에서 열기";
"Configure for %@..." = "%@에 대해 설정...";
"Quit %@" = "%@ 종료";

"Scrolling" = "스크롤";
"Pointer" = "포인터";
"Buttons" = "버튼";
"General" = "일반";

"Vertical" = "수직 방향";
"Horizontal" = "수평 방향";
"Reverse scrolling" = "역방향 스크롤";
"Some gestures, such as swiping back and forward, may stop working." = "앞뒤로 스와이프하는 것과 같은 일부 제스처가 작동하지 않을 수 있습니다.";
"Scrolling mode" = "스크롤 모드";
"Accelerated" = "가속";
"By Lines" = "줄";
"By Pixels" = "픽셀";
"Scrolling acceleration" = "스크롤 가속";
"Linear" = "일정";
"Scrolling speed" = "Scrolling speed";
"Slow" = "느리게";
"Fast" = "빠르게";
"Distance" = "간격";
"Scrolling is disabled based on the current settings." = "현재 설정에 따라 스크롤이 비활성화됩니다.";
"Revert to system defaults" = "시스템 기본값으로 되돌리기";
"Copy settings from vertical" = "수직 방향 설정 가져오기";
"Modifier Keys" = "보조 키";
"No action" = "동작 없음";
"Alter orientation" = "방향 변경";
"Change speed" = "속도 변경";
"Zoom" = "확대";

"Disable pointer acceleration" = "포인터 가속 비활성화";
"Pointer acceleration" = "포인터 가속";
"Pointer speed" = "포인터 속도";
"You may also press ⌃⇧⌘Z to revert to system defaults." = "⌃⇧⌘Z를 눌러 시스템 기본값으로 되돌릴 수도 있습니다.";

"Enable universal back and forward" = "범용 뒤로/앞으로 가기 활성화";
"Convert the back and forward side buttons to swiping gestures to allow universal back and forward functionality." = "뒤로 및 앞으로 가기 측면 버튼을 스와이프 제스처로 변환하여 앱 호환성을 향상시킵니다.";
"Debounce button clicks" = "디바운스 시간 설정";
"Ignore rapid clicks within a certain time period." = "특정 시간 내의 빠른 클릭을 무시합니다.";
"ms" = "밀리초";
"Reset timer on mouse up" = "마우스를 올리면 타이머 재설정";
"Left button" = "주요 버튼";
"Right button" = "보조 버튼";
"Middle button" = "휠 버튼";

"Assign actions to mouse buttons" = "마우스 버튼에 동작 할당";
"Edit" = "편집";

"Run: %@" = "Run: %@";
"Scroll up %@" = "Scroll up %@";
"Scroll down %@" = "Scroll down %@";
"Scroll left %@" = "Scroll left %@";
"Scroll right %@" = "Scroll right %@";
"Keyboard shortcut %@" = "Keyboard shortcut %@";

"Click to record" = "Click to record";
"Recording" = "Recording";
"Left click" = "좌클릭";
"Right click" = "우클릭";
"Middle click" = "휠 클릭";
"Button #%lld click" = "버튼 #%lld 클릭";
"Scroll up" = "위로 스크롤";
"Scroll down" = "아래로 스크롤";
"Scroll left" = "왼쪽으로 스크롤";
"Scroll right" = "오른쪽으로 스크롤";

"Default action" = "기본 동작";
"Mission Control" = "Mission Control";
"Move left a space" = "왼쪽으로 Space 이동";
"Move right a space" = "오른쪽으로 Space 이동";
"Application windows" = "앱 윈도우";
"Launchpad" = "Launchpad";
"Show desktop" = "데스크탑 보기";
"Look up & data detectors" = "찾아보기";
"Smart zoom" = "스마트 확대";
"Display" = "디스플레이";
"Increase display brightness" = "화면 밝기 높이기";
"Decrease display brightness" = "화면 밝기 낮추기";
"Media" = "미디어";
"Increase volume" = "음량 높이기";
"Decrease volume" = "음량 낮추기";
"Mute / unmute" = "소리 끔/켬";
"Play / pause" = "재생/일시 정지";
"Next" = "다음";
"Previous" = "이전";
"Fast forward" = "앞으로 빨리감기";
"Rewind" = "되감기";
"Keyboard" = "키보드";
"Increase keyboard brightness" = "키보드 밝기 높이기";
"Decrease keyboard brightness" = "키보드 밝기 낮추기";
"Mouse Wheel" = "마우스 휠";
"Mouse Button" = "마우스 버튼";
"Back" = "뒤로가기";
"Forward" = "앞으로 가기";
"Execute" = "Execute";
"Run shell command..." = "Run shell command...";
"Scroll up..." = "Scroll up...";
"Scroll down..." = "Scroll down...";
"Scroll left..." = "Scroll left...";
"Scroll right..." = "Scroll right...";
"Keyboard shortcut..." = "Keyboard shortcut...";

"Mouse button" = "마우스 버튼";
"Action" = "동작";
"The mouse button is already assigned." = "이 마우스 버튼은 이미 설정되어 있습니다.";
"Assigning an action to the left button without any modifier keys is not allowed." = "보조 키 없이 주요 버튼에 동작을 설정하는 것은 허용되지 않습니다.";
"Repeat on hold" = "길게 눌러 반복";
"Cancel" = "Cancel";
"OK" = "확인";
"Create" = "생성";

"Settings" = "설정";
"Show in menu bar" = "메뉴 막대에서 보기";
"To show the settings, launch %@ again." = "설정을 적용하려면 %@를 재시작하십시오.";
"Bypass events from other applications" = "다른 앱에서 보낸 이벤트 무시";
"If enabled, %@ will not modify events sent by other applications, such as Logi Options+." = "활성화되면, %@는 Logi Options+와 같은 다른 응용 프로그램에서 보낸 이벤트를 수정하지 않습니다.";

"Reload Config" = "Reload Config";
"Reveal Config in Finder..." = "Reveal Config in Finder...";

"Version: %@" = "버전: %@";
"Check for updates automatically" = "자동으로 업데이트 확인";
"Update check interval" = "업데이트 확인 간격";
"Daily" = "매일";
"Weekly" = "매주";
"Monthly" = "매달";
"Receive beta updates" = "베타 업데이트 받기";
"Thank you for participating in the beta test." = "베타 테스트에 참여해 주셔서 감사합니다.";
"Check for Updates..." = "업데이트 확인...";

"Enable verbose logging" = "Enable verbose logging";
"Enabling this option will log all input events, which may increase CPU usage while using %@, but can be useful for troubleshooting." = "이 옵션을 활성화하면 모든 입력 이벤트가 기록되며, 이는 %@를 사용하는 동안 CPU 사용량을 증가시킬 수 있지만 문제 해결에 유용할 수 있습니다.";
"Export the logs for the last 5 minutes." = "지난 5분 동안 로그 내보내기";
"If you are reporting a bug, it would be helpful to attach the logs." = "버그를 보고하는 경우 로그를 첨부하면 도움이 됩니다.";
"Export logs" = "로그 내보내기";

"Homepage" = "홈페이지";
"Bug report" = "버그 보고";
"Feature request" = "피드백 보내기";
"Donate" = "후원하기";

"Auto switch to the active device" = "활성화된 장치로 자동 전환";

"Mouse" = "마우스";
"Trackpad" = "트랙패드";
"(active)" = "(활성화됨)";

"Configure for" = "에 대해 설정...";
"All Apps" = "모든 앱";
"Configured" = "설정됨";
"Running" = "실행 중";
"Installed" = "설치됨";
